Emma had geen tijd gehad om zelfs aan Elton te denken, en dat was ze ook volledig verrast dat ze een kleine start niet kon vermijden, en een beetje blozen, naar het geluid.
"Er is mijn nieuws: - Ik dacht dat het je zou interesseren," zei Mr. Knightley, met een glimlach die een overtuiging inhield voor een deel van wat was gepasseerd tussen hen.
"Maar waar zou je het kunnen horen?"
riep Miss Bates.
"Waar zou je kunnen zijn mogelijk gehoord, Mr. Knightley?
